# Домашняя работа #3
## Условие
Для реализации игры нам понадобится трейт великого дома GreatHouse с полями имени и богатства. Богатство это тоже трейт - Wealth, включающий в себя поля количества денег и силу армии.

Великие дома обладают различными наборами способностей находящихся в отдельных трейтах с доступом к трейту Wealth(реализовать через self type).

Всего у нас доступно 4 способности:

- MakeWildFire с методом makeWildFire возвращающим новый Wealth с существенно усиленной армией;
- BorrowMoney с методом borrowMoney возвращающим новый Wealth с увеличенной суммой денег;
- CallDragon с методом callDragon возвращающим новый Wealth с двукратной силой армии.

В игре участвуют 2 великих дома Targaryen и Lannisters. Дома реализованы на основе кейс классов с полем богатства и обладают набором способностей(подберите их сами).

Задача состоит в том, чтобы реализовать игровую механику на основе класса GameOfThrones с полями великих домов и номера хода в игре. GameOfThrones должен иметь каррированный метод nextTurn принимающий на вход стратегии игроков(функция из соответствующего дома в новое богатство для следующего хода - Wealth, по одному списку параметров на каждый дом) и возвращающий новый экземпляр GameOfThrones.

После реализации GameOfThrones, инициализировать игру и сделать в ней два хода последовательным вызовом nextTurn.

Домашнее задание можно оформлять как обычный проект sbt с классами и объектами так и в Scala Worksheet (*.sc).